有人想做好警察出人頭地，依家就幫你出人頭地

做乜撚嘢啊？校園欺凌？其他人唔撚幫手

樓主俾人打

不在現場

字都唔識多個

狗官：就收呢條傻仔入狗隊啦

下面幾張相可能係學校同fd玩下姐
不過點解條友呢個年紀都可以咁藍
支持差狗都講得出

點解會有中學生支持警察？
唔怕柒既咩？唔會俾人排斥既咩？

他長得好像派大星

睇佢欺凌人啲相，尤其打人嗰張，好有潛質做狗

警察風範

推

狗仔？

佢的志願